Zo nu en dan een nevel van rook uit sommige dichter vuurzee reed langs de ruit en hid the Martian vormen.
Ik kon niet zien wat ze aan het doen waren, noch de duidelijke vorm van hen, noch erkennen de zwarte objecten werden ze op bekroop.
Evenmin kon ik zien hoe dichter brand, hoewel de weerspiegeling van het gedanst op de muren en het plafond van de studie.
Een scherpe, harsachtig zweem van burning hing in de lucht.
Ik sloot de deur geruisloos en geslopen in de richting van de ruit.
